你地部 PS4 點樣裝 SSD 架？

外置 USBC 嘅 SSD，定係換左本身隻 HD？

換咗

我外置

換+1

換左係咪無保養

唔係, 佢有預位俾你開部PS4換HDD

外置，反正唔差太遠

真係壞咪換番原裝個隻落去

不過如果你舊機，用usb3.0駁SSD好似會快過換做內置

新機

拆啦 成個過程十分鐘

點裝返個系統？

要重新裝過哂所有野？

無裝到

用USB上官網DOWN返個系統檔
官網有教你

感謝
可能買 860 evo

大家有無 SATA III SSD 推薦

外置
差果DD姐

內置

可惜部機係SATA II

廢事裝os，又要重新裝返幾百gb games咁煩，直接插usb算

用唔著咁靚

用外置咪得囉
一插就用得

係 插個usb位就得 唔好煩啦

我都係拆 hdd换 ssd